CCTVB 到今天仍不斷播掟磚 仲要慢鏡頭

圍打示威者鏡頭不見